有冇人開過眼角

你咪有分傳統開刀、鐳射 有冇師兄做過？
好似係好低風險，但係始終係整容，有啲心理關口
做咗 或者想做都可以分享下

A u gay?

整完表白？